const getQuestions = () => [
  {
    letter: "A",
    status: "unanswered",
    question: "Nom propi del millor president de la història de Catalunya",
    answer: "Artur",
  },
  {
    letter: "B",
    status: "unanswered",
    question:
      "Segons les estudiants de quinze anys, el millor plufasso de història, de la història❤️",
    answer: "Buisan",
  },
  {
    letter: "C",
    status: "unanswered",
    question:
      "Actor comprensiu i educat, principal referent de Marcel Buisan com a director de cinema",
    answer: "Charansonnet",
  },
  {
    letter: "ç",
    status: "unanswered",
    question:
      "Conté la ç, gest que va tenir el millor presindent de la història amb una persona de la CUP",
    answer: "Abraçada",
  },
  {
    letter: "D",
    status: "unanswered",
    question:
      "Lloc més adequat on desenvolupar la postproducció de curtmetratges",
    answer: "Dubai",
  },
  {
    letter: "E",
    status: "unanswered",
    question: "Adjectiu principal del tamany del teu crani,Enorme",
    answer: "Guillem",
  },
  {
    letter: "F",
    status: "unanswered",
    question:
      "Familiar proper anomenat de forma recurrent per part de la cambrera del bar on es feia la previa",
    answer: "Filla",
  },
  {
    letter: "G",
    status: "unanswered",
    question: "Què és important que hi hagi quan surts de festa a Mallorca?",
    answer: "Molta Gent!",
  },
  {
    letter: "H",
    status: "unanswered",
    question:
      "Grup de gent que tenen la saviesa de l'Edat Antiga i el títol del segle XXI i tu en formes part",
    answer: "Historiadors",
  },
  {
    letter: "I",
    status: "unanswered",
    question: "Rumb que portem els catalans",
    answer: "Ítaca (Independència és incorrecte)",
  },
  {
    letter: "J",
    status: "unanswered",
    question: "Sinònim de bona persona",
    answer: "Junqueres",
  },
  {
    letter: "K",
    status: "unanswered",
    question: "En quin vehicle vas decidir que les corbes no són necessàries?",
    answer: "Kart",
  },
  {
    letter: "L",
    status: "unanswered",
    question: "Com deia en Flequi: que es lo que quiere esa zorra?",
    answer: "Leche",
  },
  {
    letter: "M",
    status: "unanswered",
    question:
      "Per culpa de quin objecte pots amenaçar algú de mort cridant 'ET MATARE!!!!!'",
    answer: "Mòbil",
  },
  {
    letter: "N",
    status: "unanswered",
    question: "Planeta natal del millor personatge de Star Wars",
    answer: "Naboo",
  },
  {
    letter: "Ñ",
    status: "unanswered",
    question: "Conté la Ñ, qué era Alberto per Marcel Buisan?",
    answer: "Unputoespañol",
  },
  {
    letter: "O",
    status: "unanswered",
    question: "Conté la O, nom del nemesis argentí de Marcel Buisan",
    answer: "Marcelo",
  },
  {
    letter: "P",
    status: "unanswered",
    question: "Primer nenesis dels teus curts",
    answer: "Tuberia PVC",
  },
  {
    letter: "Q",
    status: "unanswered",
    question: "Amb la Q: millor edat per ensenyar història a les noietes",
    answer: "Quinze",
  },
  {
    letter: "R",
    status: "unanswered",
    question: "Quin consell li va donar el Xeni al Julio?",
    answer: "Reacciona",
  },
  {
    letter: "S",
    status: "unanswered",
    question: "Ciutat on et pots tallar el cabell",
    answer: "Sant Cugat del Vallès",
  },
  {
    letter: "T",
    status: "unanswered",
    question: "Acabar frase: Diuen de'n saviola que té torta la…",
    answer: "Titola",
  },
  {
    letter: "U",
    status: "unanswered",
    question:
      "Acaba amb u, alumne aplicat i complidor, el preferit de Marcel Buisan",
    answer: "Mamadou",
  },
  {
    letter: "V",
    status: "unanswered",
    question: "Titola llatina",
    answer: "Verga",
  },
  {
    letter: "W",
    status: "unanswered",
    question:
      "Quina és la millor eina per crear una pagina web per presentar els teus curts al món",
    answer: "Wix",
  },
  {
    letter: "X",
    status: "unanswered",
    question: "Conté la X, lloc on es pot lligar amb moltes noies",
    answer: "Excavació arqueològica",
  },
  {
    letter: "Y",
    status: "unanswered",
    question: "Unitat de mesura de la que quinze és la quantitat òptima",
    answer: "Anys",
  },
  {
    letter: "Z",
    status: "unanswered",
    question: "Conté la z, edat preferida de Marcel Buisan.",
    answer: "Quinze",
  },
];

export { getQuestions };
